如果無反送中運動同泛民大勝區選 正苦仲會唔會派一萬？

如果無反送中運動同泛民大勝區選 正苦仲會唔會派一萬？
就算有都一定唔會咁多 頂多三四千
呢啲錢係我地應得 係收賣唔到我地